有無人好鍾意返工？

講黎聽下等我地一眾傷心打工仔有d啟示